東歐團12日行程求建議！！

2.5日布拉格，3日krakow，3日布達佩斯，2.5日維也納
自問唔多好歷史音樂，比較好睇自然景觀，古典建築，2.5日維也納會唔會太多，好唔好分1日比salzburg?大
同埋布拉格都好唔好 分1日即日來回ck?

唔好音樂, 1 日維也納都俾多

Salzburg好撚悶

不如分俾Hallstatt仲好

去過，住咗一晚好正(又好重皮 )，夜晚走咗出去兩次湖邊睇星

睇你購唔購物，果邊shopping平

當年我即日來回，係好值得去

但一定一定要住意尾班車，果度得一架巴士，但行幾條線！

上次我miss左要坐150車番薩爾斯堡

布拉格地鐵有分外城同內城飛，唔好貪平買錯外城飛，d查飛狗專捉遊客，捉到就罰錢，我果陣仲要累左4個fd一齊比人捉
同記得打飛，冇打都罰

咁趕

布達佩斯反而我覺得冇咩好行

ck即日來回好趕喎，來回5個幾鐘車程

去ck可以bk騎馬，冇人拖住住馬，你自己騎，跟住教練隻馬，前後都有人睇住

唔貴幾好玩

波蘭同布達佩斯都係貪物價低先留耐啲，布達佩斯又係貪佢景靚夠懶洋洋先留幾日
仲掙扎緊去唔去ck，唔肯定布拉格1日半夠唔夠自己行，到時ck搭去krakow轉車煩，仲要洗多幾歐(睇

無計啦 係得呢12日連續都得閒

垃圾Wien
Salzburg 好撚好玩喔
Unterburg hellbrunn
附近仲有konigssee , st wolf gang , cave
Hallsatt - salt mine, Gosausee , 5 finger ice cave

買咗wien回程
konigssee，hallstatt都去咗，係幾靚

budapest好玩 之前玩足七日
ck值得去
維也納 多數朋友都叫中伏（佢地麻麻classical music

布拉格1.5日其實差唔多架啦

諗住維也納一日朝早行森林，一日行市中心睇建築，盡量hea行低消費

agger

奧斯威辛幾值得去

咪Krakow去到，仲有個鹽礦去玩㗎

同埋有冇諗過去Cesky Krumlov? 雖然好多強國同泡菜，但成個地方都幾靚下

皇宮咪靚囉，洗唔洗咁趕

維也納2日，布拉格2日，cesky krumlov 2日，布達佩斯2日，krakow 2日

仲有2日俾時間做交通／buffer

其實prague, budapest, krakow都好似樣，你會睇厭

salzburg好天都ok嘅，我都覺得半日～1日夠

半日

多謝咁多位巴絲意見 ，已決定prague (1.5days)-->CK(1day)-->Krakow(3days)--->budapest(2.5days)--->vienna(2days)

cesky有間local先去嘅燒肉好正 又平又正仲要喺你面前燒！

想問大家去呢幾個地方有咩要留意，呢排好黑仔，唔想被啲無心之失影響心情

間野個feel好正

呢間？

巴打幾時去
我下個月都去
但乜都未plan

prague最多小偷

你自駕租車？
CK去Krakow交通你check左未？

由 Praha 去得 Cesky Krumlov 已經係去 Wien 嘅一半喇喎
點解會來來回回兜嚟兜去？

BTW, 咁樣 Cesky Krumlov 即日來回，個 day trip 改做 Karlstejn 或者 Kutna Hora 好過啦

ck去krakow會撘通宵巴,都坐成半日
尾站買咗wien,無得轉

仲有
成個 area 最好玩嘅一定係 Praha
捷克人最 open
想有豔遇一定要去 Praha 嘅夜場

留意下身邊嘅人 睇下有冇人跟

會有兩晚stay係praha,呢次fatfat啦

ck晏就好多旅客,即日來回好似好趕咁
已經book左晚hostel

好音樂, 1日都俾多
根本個城市就無乜特別

budapest = bupa 半日 + pest 一日
乜都玩夠

CK 個個都話正
其實都不外如是
悶到仆街

評價好兩極,自己都有fd話太多遊客同悶,又有d話真心靚,自己就純粹係想感受吓啲小鎮風光先去ck
我呢d路痴預多半日係for行錯路

諗住1日行卡倫山,貝多芬小徑,1日就行市中心,睇夜景,
真係hea行,除咗搭車錢都唔諗住洗太多

布達佩斯好正
可以留多日

捷克大把有小鎮風光嘅地方
既然你預咗下一站係 Krakow 嘅話
揀 Opava, Olomouc 或者 Tesin 可能仲好
無咁多遊客，又順路

去過hallstatt都驚去ck會比下去同埋多旅客,
好似olomouc又ok,好難揀

係！！！！

Olomouc同CK比就會現代啲，因為CK已經好Touristy，擺明係俾人去

叫咩名

Salzburg 仲有無咩好推介
食野 野玩